分左手仲憎緊ex對自己差既入黎 我試下氹你

我自己分左手2年都未能夠信任愛情
包括ex唔愛又扮愛，
佢知道自己唔係太愛我又唔肯放生我，
同時不斷做傷害我既事。

但我呢排俾人提一提就無晒事

好多男男女女分左手都仲痛苦緊。
「死臭雞出軌！」
「點解嘈交咁惡對我？」
「點解對我咁差！？」

話你知個真相，如果你真係超鍾意佢，
你只會識傷心，鬧/ 怪都唔捨得。

你會鬧，因為愛自己多好多。
恭喜你，咁當打和啦。
呢啲係唔甘心自己價值好似被貶低咁，
你知道佢一早唔值得你愛就得。
你知道佢係你潛意識裡面其實唔係咁愛佢
佢好可憐就得

你唔好諗佢唔愛你，隨時可能你唔愛佢更多

我9up 幫到就幫 可能有人明我up乜

就係因為曾經好愛先會咁
如果愛自己更多，佢犯咩錯其實不足掛齒，一陣就唔記得佢

如果上面方法無用
你試下諗下自己當初係咪日日想見佢

我：唉，同我一齊三年都唔愛我，對我差。
朋友：想問問你果陣一個禮拜見幾多次？
我：一次
朋友：點解？
我：好似無咩意義，晒時間，出度去又無嘢做，
我自己屋企睇下書好似仲充實。
一個禮拜見一次夠。
朋友：哇，如果你鍾意佢 你日日都想見架啵。

我：

你地諗多啲細節
你怪緊對方唔愛你，可能自己更加唔愛佢。
哈哈哈哈

哈哈

同絲打一樣 long d 。ex 好多大話 比佢綠㡌過 佢道歉 原諒佢一次 行為同言語上都覺得佢真心知錯 但原來發現一個人既本質真係好難改 。 我臨返英國既時候講到幾愛幾愛我 送勁多野比我 成曰向我道歉 一齊計劃將來 但到頭來佢都係冇變

如果我係日日想見呢
唔係憎佢對我差 而係覺得佢冇愛過我但我好愛佢

好愛佢
自己付出好多

佢付出既愛同自己唔相等
甚至失衡
然後嬲

呢啲係唔甘心啊
唔係‘好愛’

我地好少對住屋企人會嬲自己付出既多過佢地付出既

我同你差唔多
我ex又係俾帽我
然後我好弱智咁問佢：「你愛唔愛我？」黎和好
佢一定會答愛！
但其實唔係！！
無用架

愛唔係靠講
係行動同忠誠
絲打加油
知道男人既謊言好重要

你無憎佢啊？一丁點都無？

之前真係比感情同回憶蒙閉左雙眼 明明佢唔值得得到我既愛

冇 點憎得佢落

我係巴打 同你ex 既一樣 仲要搵籍口合理化自己cheat

上面被派帽既絲打
唔好被陰影令到你對愛情無信心

確確實實真係有男人非常忠誠
我有個朋友鍾意動漫但對後宮類既動漫超級反感。
一啲就一拍拖對所有其他女人無晒興趣
呢啲都係非常專一 SS級專一既男人

尤其我地呢啲經歷過仆街派帽人
日後會易分辨啲架喇

分左手大約2年
一齊左2年幾
一直都懷恨在心
對你咁好，比錢你使
冇錢唔同我出黎
出到黎乜撚都叫我比
為左見你，日日翻學捱麵包
為左可以同你有錢食野
比到錢你增值翻屋企
翻學再日日翻pt好撚辛苦
辛辛苦苦搵到錢你就用我啲錢同第2條女出街食糖水
明明想同我散，但又臨散前R埋個生日禮物先安落
屌你拎9我成千蚊去買衫
都算啦鬼叫咁撚傻中意你
明明有第2條女，明明我戴左帽
你一直都話冇，一直都話因為學會啲野太忙先冇時間出黎
呢部新電話同我傾
嗰部舊電話同佢傾
明明同我講話訓教了
最後係同個女仔傾電話傾通宵
哈哈仲話咩搵日帶你去西貢睇日落
我好撚後悔講分手嗰日冇一巴星落你個賤男度！
分左手都算。。
點解有日喺街撞到你同你條女一齊
仲要咩緊我送比你個背襄？
真係覺得你勁cheap
我以後都唔會中意呢啲死難癱

感情 回憶係好甜好
因為熱戀期
我啱啱分手都淨係諗呢堆美化左既事情

但完全無去諗
過晒熱戀期就對你差 好惡
唔忠誠 一直做傷害你既事

所以我康復得好慢

我Ex無比帽我
但佢比咗帽下位人兄
雖然都唔肯定佢地有冇確實係埋一齊
但係我呢個Ex完全唔識處理感情
對個個都好
比人感覺好似係每一任前度都唔想放生
真係好難過

你係咪好憎佢
覺得佢成個人好恐怖好假

你試下咁：
自己付出左好多時間心機感情
佢付出好少 甚至差（派帽）
我唔甘心 我嬲

諗下自己屋企人
係咪好少計較自己付出既不成比例
例如細佬妹 佢地一定永遠虧欠你
但好少怪佢

你要諗自己唔係想像中咁愛佢
所以佢好可悲 一齊咁耐都未得到晒你既愛
打和

證明你仲好愛佢啵
分左手定一齊緊？

佢都唔值得 點解我仲放唔低 由其係我地開心既回憶

呢個真係好癡撚線
呢個係咪絲打既初戀
如果係，打擊唔細
屌佢老母，留個咁恐怖既愛情觀俾人
絲打你用我上面方法排解

其實佢要你養 要你增值果陣
露出個垃圾廢柴樣果下
你心裡面對佢已經慢慢扣分
你由果刻開始已經唔太當佢係一個男人
你之後仲繼續一齊都係自己太傻 不知所措
而唔係鍾意佢

細佬女黎
永遠長唔大
應該好多愛情觀念佢都錯晒

巴打 其實佢唔太識愛人
淨係識點樣grab到最多既愛比自己
前任都唔放過
自私人黎 三觀不正確

所以巴打你當睇戲咁啦
對佢最多就係種對佢智商既擔憂就可以

我又冇覺得佢係假 因為係hk 同我一齊既時候係feel 倒佢對我好好 eg 不停整好多好有心機既野比我 我漏左銀行卡係uk 佢會借住好多錢比我用 但我離開左個幾月 佢原來可以變得咁快

不過點都好 都當係上左寶貴既一堂 大家比ex hurt 過都應該愛自己多d 專注係自己身上面 以後睇人睇清睇楚d 唔好咁快攞個心出黎 對依d仆街仁慈 其實係對自己殘忍 不過大家又唔洗咁灰 總會遇倒識得珍惜 而你又愛既人

？

唉 我重要細佢幾年
無可否認人生觀的確豐富過我
唔知係我問題定點
同佢講嘢總係覺得自己唔成熟
所以無論我對佢嘅意見正確與否
佢都好似唔太聽得入耳
拍拖果陣都會肯留意吓
分開之後直情唔理我

我好明白，我同女友都係兩星期見一次，佢想返工多過想見我

準備戴帽

人變有咩計姐，唉

分左手啦
好想同佢一齊返 但係分手係佢提出

拍咗幾耐

半年 明明上一刻仲熱戀緊
冇啦啦有一日就講分手 毫無心理準備

佢唔係我初戀
不過我係佢初戀
我頭嗰2次拍左幾個月比人hurt都冇乜野
但我知道個感覺唔好受，同我嗰陣拍拖都係出自於好感而唔係愛
我第3次就同佢拍
當初我仲話初戀個個都唔同
知道比人hurt嘅心情係唔好受
所以一定要留個最開心嘅初戀比佢
同埋可能第一次拍算耐嘅拖
由熱情變左做習慣
咩都習慣，但佢考完dse180度轉變
我就接受唔到，太大落差
所以我勁憎佢
一開始都唔係咁
可能佢中學讀男校關係
一升到大專多左女仔就受唔到誘惑

好明白你感受，時間唔會沖淡一切
等緊係某一個time-point 你自己願意去放開，唔再愛呢個人
加油

哇你ex真係極品喎

說不上愛別說謊，就一點喜歡

好憎ex條廢柴
根本由頭到尾都當我水泡
無放低過佢初戀
同我拍個陣仲成日同佢聯絡
又試過因為問佢初戀野鬧我
明明我先係佢女友
但我連叫佢地唔好聯絡既勇氣都無

佢初戀又係勁
有左條新仔都仲成日wtsapp我ex
又夜媽媽打俾佢同約佢出街
當然我ex照單全收

兩個真係天生一對
愛情觀都一樣咁痴線
而家佢地一齊返開心啦
慶幸我脫離左個深淵
亦千叮萬囑自己唔好跌返落去

我以前幾愛男朋友都好呢
發現如果大家都懶去整驚喜俾對方
真係會淡架⋯⋯

如果佢同你親密時無太抗拒證明仲有得救
如果佢唔想拖手之類既 好難救

呢個真係陰影黎，第一次拍拖要你承受呢啲恐怖嘢。人渣黎
你要d時間推磨，先會感受到呢啲人完全唔值得你去愛/ 再介意

所以一定要留個最開心嘅初戀比佢

唉
你好善良
但唔係每個男人都會因為你善良而對你善良

你以後仲敢唔敢搵a0仔
衰d講，絲打唔好再搵a0仔
有啲未經歷過戀愛既男仔唔識珍惜一個好女仔

你會好累
你之前都夠累，都承受夠喇，之後揀個啱既人，就=享福了

巴打，信我啦，佢呢個係藉口黎，佢唔係好女仔。

真係愛你，就一定會忠誠。
你問你自己，真係「成日」忽略佢咩？
你係忽略左一下子，而且更加唔係你特登唔理佢，而係你工作忙，你身體唔舒服。

（你真係好我ex好多，我ex同我嘈完交扮忙同我冷戰，我屌佢，放置play由我自己喊）
但你唔係吖嘛！

一下子，先一下子寂寞就承受唔到？
屌，bb仔啊？係咪少少獨立都唔識？
我係女仔都覺得同呢啲女仔拍拖好危險
大佬，又要男人努力工作增值博升職比一個長久幸福你，又要男人24hrs照顧你。
開始得一段關係，就要忠誠，任何理由都唔可以成為出軌既理由。更何況係佢呢個無賴既原因！
做人可唔可以獨立少少，佢會搞到你好累。

佢既淚水，有幾多真係錫你愛你體諒你？
佢既淚水，我諗最多都係被「以前為你付出既自己」感動，然後係回憶。

巴打，真係愛你，你出差一個月，甚至更耐都等

屌，巴打，我pk，唔記得加密

我呢個旁觀者咁睇
都覺得佢2個都onon99
痴痴呆呆最啱坐埋一齊

「但我連叫佢地唔好聯絡既勇氣都無」
呢個係你權利黎！！傻女，愛你自己多啲好無
如果你係一段關係裡面無自信
你會被人食得好緊要
就算係一個表面幾好既男人
都有黑化/ 睇住你勢食你既一日

除非你遇到絕對善良既男人

巴打我蠢，我唔明

點解個post咁多負皮
圍爐安慰人都有錯

分左手半年
個陣一齊成日罵交，又儲唔到錢，成日要食貴野，成日要接佢收工，食飯，再送佢番屋企，自己再跑去搭尾班車回家，送少次都會發癲。成日話佢fd d男友旅行食飯會比哂錢，話我計較。